如果香港我話事

1. 全港禁煙
2. 解散所有婦團、宗教團體
3. 再冇私樓，只有公屋同居屋
4. 插隊、用ATM太耐、買老麥去到counter先諗食咩，為刑事罪行
5. 設廣東話和香港文化測試，合格先可以做永久居民
6. 唔係返工返學，唔可以喺返工返學時間出街阻頭阻勢
7. 廢除證券行、地產代理，成立新嘅政府部門取而代之。投資、地產顧問為公務員，冇commission分
諗到再講

趕走晒每年150個支那人都冇

連登仔話事，全部女人都要做雞

過到廣東話和香港文化測試我ok

我正式屌你老母